{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_021864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000172480&dispCatNo=100000100030005&t_page=카테고리관&t_click=샤워/입욕_전체__상품상세&t_number=12",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "헉슬리 블루 메디나 바디 루틴 2종 (바디워시 / 바디 로션)"
    },
    "text": "ボディケアラインのシャワー/入浴製品は、ハクスリーブランドで販売している製品です。 製品構成はボディウォッシュ、ボディローション、ボディオイルで構成されており、それぞれの容量は300ml、300ml、100mlです。 製品は製造後36ヶ月以内に使用する必要があります。 使用方法は、ボディソープは適量を取り出して十分な泡を立てた後、体全体にマッサージしてきれいに洗い、ボディローションはシャワー後、肌の水気を軽く拭き取り、適量を取り出して乾燥した部分にやさしく伸ばして吸収させ、ボディオイルはシャワー後に水気が少し残っている状態で適量を取り出して乾燥した部分にやさしく伸ばして吸収させます。 その製品の構成成分には、各製品別に様々な成分が含まれています。 ボディウォッシュには精製水、保検サボテン茎エキス、ポタシウムコイルグリシネイトなどが含まれており、ボディローションには精製水、保検サボテン茎エキス、ブチレングリセリンなどが含まれており、ボディオイルにはスイートアーモンドオイル、アイソプロピルミリステイト、アイソプロピルパルミテートなどが含まれています。 さらに、各製品には様々な香料とアミールシンナムアル、ユゼノール、ベンジルサリチル酸塩、ブチルフェニルメチルプロピオナル、シトロネルオール、ヘキシルシンナムアルなどの成分が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このボディケア製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "ハクスリーブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の容量はそれぞれ何mlですか？",
            "answer": "ボディウォッシュとボディローションはそれぞれ300ml、ボディオイルは100mlです。"
        },
        {
            "question": "この製品は何ヶ月以内に使用する必要がありますか？",
            "answer": "製造後36ヶ月以内に使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボディソープの使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "適量を取り出して十分な泡を立てた後、体全体にマッサージしてきれいに洗います。"
        },
        {
            "question": "ボディローションの使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "シャワー後、肌の水気を軽く拭き取り、適量を取り出して乾燥した部分にやさしく伸ばして吸収させます。"
        },
        {
            "question": "ボディオイルの使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "シャワー後に水気が少し残っている状態で適量を取り出して乾燥した部分にやさしく伸ばして吸収させます。"
        },
        {
            "question": "ボディウォッシュに含まれる成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、保検サボテン茎エキス、ポタシウムコイルグリシネイトなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ボディローションに含まれる成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、保検サボテン茎エキス、ブチレングリセリンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ボディオイルに含まれる成分は何ですか？",
            "answer": "スイートアーモンドオイル、アイソプロピルミリステイト、アイソプロピルパルミテートなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "これらの製品にはどのような香料が含まれていますか？",
            "answer": "様々な香料とアミールシンナムアル、ユゼノール、ベンジルサリチル酸塩、ブチルフェニルメチルプロピオナル、シトロネルオール、ヘキシルシンナムアルなどの成分が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 485
    }
}